Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 235 我地要撤回 唔係要暫緩

大家既上帝 HOT TOYS老細

Hottoys門市

Hot Toys-Secret Base（訂野為主） :

20/F., Sino Centre, 582-592 Nathan Road, Mong Kok

13:00 - 21:00

3722 3988

Hot Toys-Rebel Base（現貨為主，無得訂野） :

Shop 4017, Level 4, Gateway Arcade, Harbour City, Tsim Sha Tsui, Kowloon, Hong Kong

11:00 - 21:00

2323 7716

墮坑前請先睇下自己銀包

夠錢唔好諗 即刻訂

HOT TOYS 原價表 COPY FROM FACEBOOK "Hottoys 香港交流區"
舊既都好詳盡，新既話睇下面呢三張。

COPY FROM FACEBOOK ‘One Sixth Republic - ‎Jürgen Schulz‎’

Q&A

感謝 後追丁 巴打提供Q&A

: 交收個陣有乜要注意呀 好驚有問題呀

: IM系列最緊要CHECK下齊唔齊件(參考 威威夏威夷 巴打), 如果店主話自己只CHECK件無玩過正常IM上面都有層膠. 最緊要試埋關節正唔正常 (正常手腳唔會軟手軟腳好似你條賓周咁)

交收訂單要注意最好上去加名,小心比人用報失拎左你件野. 加左名既話就算佢要報失都要兩個人一齊上去先拎到貨 同埋一定要KEEP買賣既RECORD.

收左單而又驚報失既話可以注意一下（感謝 我現時肯做飯 巴打提供）

：幾錢訂呀

：FACEBOOK咪有講囉問問問屌你老母

: 點解我上網睇隻iron man會咁平 46賣1000幾我係咪執到好野 ？

: 咁你就要睇清楚你個隻係咪powerpose ,pps既價錢同盒都同⅙唔同，一般都平過⅙好多

根據9巴提供

1/4 無合金

1/6 會有膠版

diecast即係合金

(1-7合金暫時出左mk2 3 4 5 6 ,42打後都係合金)

pps(42 46 47 hb2.0)

再次鳴謝 9_Januzaj巴打提供

:想知道ht係咪同款通常唔會再開訂?

:係 截左就無得訂

:截左訂點算?

:只可以等現貨(好大機會無)或同其他人收(E.g:facebook group, Yahoo Bid)

20樓係訂同派貨

2樓 Toyhunter就散死貨同少量正野

:幾時截訂? 一個人每次可以訂幾多隻？

:一個人每次只可以訂一隻，唔知幾時截訂 截訂就多數2個月之後 每隻唔同

唔想食炒價就訂定 慢慢等 PS:衡量自己財政

:啲手好難換 點算?

:吹風筒

:邊隻邊隻炒唔炒得起?

:關你鬼事咩 有愛就訂 考慮緊嘅就睇多幾次套戲 唔係唔訂下話

:點樣可以保養隻HOT TOYS

: 以下轉自網上

不要被太陽長時間直射

合金長時間在太陽下爆曬，高溫會導致顏色變淺，表面油漆可能會起泡及龜烈，嚴重影響figures的外觀。要留意，就算放到飾櫃但長時間用射燈照視，都可能會導致上述問題。

避免在雙手不乾淨時觸碰

手上的汗水與油份很容易黏在合金表面，久而久之就會氧化成一層白白的薄膜，所以接觸figures前最好先將雙手清潔乾淨。

留意溫度及濕度

香港天氣潮濕，所以要十分留意家中的濕度，因為太潮濕會引致生銹;至於溫度方面，太大的溫差會導致熱漲冷縮，令hot toys變得脆弱。所以將空間保持乾爽對保存hot Toys很重要。

放入玻璃櫃display , 得閒用除塵帚 掃幾下

IM電池保養方法：

im果d版電仔唔好長時間放係本體入面

玩完 着完燈 j完好拎哂d電出黎

因為d版電仔放係本體入面耐左會發漲

最後會爆漿 會損壞im d電路

大家玩im開心之餘記得留意下電池咩情況 （BY 舒洛特 巴打）

毒圖時間

有冇人知嚟緊呢兩三年mcu有咩戲會上
想知下有乜野角色figure要買

留名

LM
金豹/bucky/gamora

以受歡迎嚟講iron man有主角光環，war machine唔會贏到佢

gg ffh, sw, eternals, bp2, ds2, gotg3,同埋電視劇果堆呱

出年好似得bw一套

LM

想問下FFH GG首日係咪9號？

【《復4》北美下週重新上映 將會包含新片段】

現時《復仇者聯盟4：終局之戰》的票房為27億4341萬3993美元票房，距離衝破第一位的《阿凡達》，還差大約4500萬。

而日前Marvel Studios 總裁Kevin Feige向傳媒ComicBook透露，《復仇者聯盟4：終局之戰》將會於下週重新上映，並會追加新的畫面重返電影院。

他表示 : 「它不是一個加長版，正片不會有所改動。在電影結束時會有一些新的東西。」他再補充 : 「假如你逗留在片尾人員名單後，那裡會有一個刪減片段和致敬內容，和一些驚喜，電影將會在下週重新上映。」

似乎Marvel要使出「大絕」擊破《阿凡達》取得影史票房第一位，但目前只知道北美戲院才有重新上映的安排，未知其他地區會否上映等詳情。

Full ver

係呀

上氣如果係因子單拍就要訂，行星吞噬者我都啱

想用普版mk7單一次過換哂佢地 有冇機？

學埋Batman v Superman d衰野玩加長版

巴打受咗咩刺激

重甲巴我收到張單啦決定等下

彩蛋應該係關於GG仔

eternals，ds2，gotg3必睇

lm

Antman真係好少人要咁，係咪頭雕未公開，+60果陣要左

似關於多重宇宙

到底買唔買ikea嗰玻璃櫃好見人擺得好靚但係又好驚爆

中獎機率唔大掛？

變形呢part 覺得有d伏
連埋50同85 又已經有3隻im
所以想組avengers assemble就要犠牲mk7

收ffh呢隻好d
而家用4000追homecoming太唔抵
btw首日收左幾$

有無人覺得SL個頭麻麻地，木無表情，死魚

換到，不過要快手
因為所象中bp已經全派左

犠牲MK7
後悔終身

要講嘅係咁多

冇錯 只會愈黎愈貴

我覺得好差，表情勁住，今日睇實物仲衰⋯

勁怪，自

覺，想用頭盔算
如果有埋中指更好

本身冇追開star war 都想買番隻darth maul
而家咩價位到

未可取通常+100/150

自己上fb睇下真係咁難咩

睇中ikea雙門款

我都覺後追真係好辛苦首日收左$1850唔知算唔算貴

Starlord係咪一定要本人上去訂 嗰日有野做

1.0個半笑頭雕幾好

一般，唔算特別貴同平
因為fb見首日好多都係放2000

你講個啲起碼等到2021先上
唔知出年有咩出

Adam warlock

如果你有孖生兄弟差唔樣 攞你個身份證 應該無問題

mark7機械感iron man，又係元老avengers甲，出場率高，要我keep我一定keep mark7都唔會keep85
85打得少到可憐
不過你自己玩你鍾意

屌你笑左

雙門款係邊隻？

冇辦法啦之前佢網上預訂又miss左而家同出面價位差唔多入左先算，驚電影上映之後仲貴

咁唯有pass了

想放棄埋85 睇圖見50開燈好正

減慢下速度好過，呢兩三年咁多mcu戲都睇到有d疲勞，d figure又訂咗咁多比銀包休息下好過

MILSBO

追首日有得早d玩幾好
不過你話派果陣會唔會爆升，我覺得唔會

如果呢個budget 應該多選擇，同埋門中間會遮住好礙眼

放棄都唔係放棄佢哋兩個啦

有無人收IM mark 5

淨計本體mark7叫最多野玩喎
咪賣啦 你加1500賣岀去 到時4500都未必收到
Mark1-7先最經典

好似幾抵屌
淨玩車仔都正

巴打想放？

85都叫last 50先唔覺得有幾特別其實

Diecast?我有朋友好想要 咩價到？

但本身個價都2580
所以諗清楚先好d

要

可以同入面講拜拜

我諗住擺幾隻算無位無錢

50打得好精彩，變盡武器出嚟打灰奴
85除咗啪手指真係唔多覺佢做過乜

50 85二取其一我會留50

我見ikea detolf 40cm高一格其實放唔到hulk同thanos.
1/4 figure就要用晒兩格
如果訂造櫃放1/6 你地預45 定 50cm一層好?

我會預50

mk5而家個價成56千hkd

二手MK5 收幾錢

有冇人收deadpool2.0

想問下mark 50美版有咩分別

呢套出齊佢.........全買...........

真係出就不得了，一定要入手

ff小陣啦，根本唔關ht事

最新果批DS2.0仲有無奶茶頭問題

聽講得頭一水無事

佢又擺hottoys d狼人figure出嚟先抵死
我想要x24多

有人MOON我未
想要懲罰者

有冇人可以貼第一水同尾水個頭雕出嚟可以兩者之間比較下

antman 3.0

屌 仲想收隻DS
收到奶茶頭無嘈HT? 完全貨不對辦WO

之前d post 有圖 頭水隻色係淺灰 完全無肉色 而加果d 就算唔係奶茶都全白

手工野 姐姐整 有工差 隻隻都有d 係咁架啦
仲有無

請問有無人嘗試過 拆走中間果粒野
換番個半球型JOIN位落去比副廠BODY用 ?

吹過風筒 , 甩唔到

係囉其實都唔平本身隻野
之前以為1580 1680咁
不過正價買到就都唔算貴又
睇落真係幾高質

spider punk suit

你唔要車果set，要單人其實都夠玩

咁而家收早期貨定可取單好

你再唔收,玩都冇得你玩添

真係咁接受唔到咩

想要全新黃臂 今日見到6千蚊但比人hold 左

有埋車仔差好遠 本身又冇玩開star war
見幾靚先想入 但係2580都真係唔平
反而見到rey加bb8 set先1600 抵屌好多
2580話就話原價
但係食炒2200入ds2.0好似仲好
話哂都叫玩開 好糾結

係咪側邊頭髮位
其實真係咁緊要咩

頭雕2邊近的水位本來係灰白
新果批變左奶茶色 差好遠

咁我建議你買ds好d

真係好緊要 色差咁多
千幾2千比呢D貨出黎

係咪有保養都無用?

我呢隻係奶茶頭?

肉色頭

等緊2千左右先入
唔計iron man 佢算唔算叫最可動
又多配件 好正

呢隻就奶茶頭

建議你唔好再等
趁仲有保養收左佢好d

係

無見人拆過

我又對奶茶頭冇咩所謂
想買佢都係可以任扭

有冇巴打拎過頭雕係閒魚 植髮

想拎埋個john wick 頭 一齊運上去植

其實唔講根本唔會留意到係白定奶茶色

我之前收呢d會員單都係叫我補埋個折頭

由頭到尾我都唔覺咩色頭有咩分別或者真係咁大影響，就算真係唔同少少色你唔刻意留意都唔覺

唯有當睇相時色溫問題

你嚟？

補唔係問題，咪大家傾下囉
最撚on9就係條友影完張九折單出黎想deal我補錢之後就問10句回0句
6點問撚到而家先答一句：「Sorry唔啱了」
中途上線幾百次
屌！ 真係on撚9

gamora 2.0

已買蜘蛛俠2
moviemovie 28號 2d

真係唔覺有乜大問題喎本身喺唔同燈光,唔同角度睇嘅色都有分別,使乜咁著緊

其實係咪下個月就開始派FFH GG?

係呀,某網站都話July派

我想收喎1280個隻

你用DS同人換?

用錢換得唔得

1000隻其實好少...未計有班人專門走水貨出外地

要收好收

訂左咁多隻 唯一一隻最快派既HT

Lm

收得你full paid 嘅唔拖得你幾耐

如果可以快派 唔介意隻隻full paid

香港第一水通常早過佢，佢個日期好似係接近全派
ps4 gg同hoa佢都係寫7-9但香港已經開始派緊
關愛座佢寫6-7，而香港已經全派

個劉海整到鳩毛咁

日本過幾日 最快好似22號就有現貨賣
諗住叫個FD幫我買隻

50rerun單仲係1700-1900

整隻著到燈diecast powerpose iron spider都唔錯

下個月大陸有現貨賣TIM

做咩咁諗唔開
聽其他巴打講唔好放啦
就算無愛都拎左貨先再諗

家下MK50多數3千7左右已經有交易
d仲拎mk45出黎死炒爛炒既係咪塞撚住左個腦
3千3, 3千4黎買隻無頭雕比例又差既L聞

Get it by Fri, 9 Aug - Mon, 19 Aug from China, China

咁樣係咪即係話八月會開始派

想問派貨日期，例如佢話Q1-Q2推出,咁意思係Q1-Q2期間某日子開始派貨，定係Q1-Q2呢一段時間內出貨?

佢q2尾派一日之後幾個月派第二日你都吹佢唔漲，其實好睇個角色受唔受歡迎多唔多人訂
iron man spiderman呢d派得又遲又慢

dc直頭delay到冇咗影

宜家手頭上有張sl,但係要成2021年 Q1-Q2先有，諗緊放唔放左佢

大陸無得比
人地賣緊ds2.0，iron gg，bp2.0現貨，我地得d rb鎮店之寶現貨

隻game gg又停左
29號等左成個幾星期

3隻都想要 人地仲要長賣長有

講個笑話
猴活話注重香港市場
我屌你 撚香港人就真

訂又訂唔到
現又買唔到
外國訂又唔俾

其實做dx系列係有特定條件先得定係只係候活喜好？marvel好似一隻都無

玩ht就要有無比耐性等派貨，唔等得唔好玩

想問下cosbaby盒個啲貼紙係咪唔一定係中間 定我比人昆左

想買個吊櫃裝喺電腦枱上面擺1/6 HT 各位ching有冇推介？
IKEA果d得13-14”高 好似矮左d 實惠就唔見有吊櫃

ching知唔知mk50腳鬆俾唔俾換？

Mark50真係完勝45

玩左一晚，好撚正

差嗰地台

剩係電影入面d戲份都冇得比啦

想問下點解1/4 Darth Vader 啲人而家原價放單？ 乜好差咩 睇相幾型喎 搞到想收番隻

實物樣板靚撚到癲。
不過幾靚都炒唔起，因為係沙鍋

加上1/4唔係人人有位

我都想知

琴日拎左隻iron gg d腳d線位 好似就爆禁

咁

之前唔係跌破原價咩？咁好左啦喎

要收收定先 年尾戲上又升返

我都收返隻自用

原價幾錢？

Pmed

票房毒藥

唔知今日12點會唔會有新野呢

阿拉丁燈神

咁我就可以慳返啲錢

依家個價好多都減二百 但都係好貴
除非你接受到 依家收都得
如果唔係等派個期博佢跌

聽日12點要開會 係咪玩完了

就到12點就肚痛去廁所屙過屎先喇

黑紅gg

聽日應該大機會紅黑GG

揸住張28號 ps4 gg等到頸都長 好想撚佢隻細gg公仔

屌 日日記住12點上fb 好撚大壓力
快啲到27號睇有冇得walkin訂sl

1:1

如果又online 黑紅應該唔洗10分鐘比人掃哂

睇個背景

戲飛都開預售，計翻時間其實都似喇

差黑紅同全黑就齊gg

真係好大壓力要同咁多人爭好在我對gg唔係好大興趣

淨mcu? 有冇圖毒下

Ps4 / home coming gg / iron gg都齊

等齊哂先影

Home made呢

追緊不過對呢套啲愛未夠

呢隻先係大boss 果日見過3200都係落唔到手

我都都想追 3000 都收唔到

果日係group $4000都比人秒home made

有ffh 紅藍gg 其實紅黑真係只係買佢啲配件

希望紅黑有豪華版

送aunt may+happy

我都想追home made 但睇見個價就收咗皮 訂scarlet spider當home made算

T

點解我唔中star lord

跌緊啦 趁未出貨好入返 你冇咩配件 可以訂埋ffh suit 頭雕 套返落homemade 到又得 why not all

Homemade可以任扭 好正

食炒

+150 都有了

見人8000 homecoming DX + home made

homecoming都係個價飛天，好彩有ffh 隻1280叫補左個位，跟住比多少少係馬雲網訂套校服就得，橫掂vulture頭冇撚用，但係homemade真係冇得咁要硬食

講開... 屌隻vulture呢猴活?!?!? 搞咁耐得隻辦

Kids logic出左隻Q版homemade suit 都係用布衫
頂住先

今日拎50先

條撚預備！

搖撚準備

啱呀 原本放棄咗tech suit 好彩佢出ffh movie promo homemade佛系收算

搖滾鞏俐

日日12點準時報到

喵撚準備

馬雲網有校服咩 搵左好耐

我都係聽前個post d ching講咁去搵 有一堆唔知預訂定乜

潮撚準備

想問 , 有無朋友用緊 ikea billy 櫃擺 hulkbuster 1 / 2 ?

有無成品圖睇睇 ?

其實好似好耐都冇係星期四開新野

Howard: 我最鐘意撚狗

原價放EG BW

屌 聽日拎去換

5分鐘

assemble !!!

又有新野？

有新野我切

希望你燈到

12點!

無事發生

safe

肥thor

幾時岀

你
幾時死？

1分鐘18個負評你係得既

好多人mon post
都冇咁多人係度討論

In 肥Thor we trust

Starlord頭嗰個徵DS post笑死我

上面幾條友唔知日日fake係想點 真係有出就係條link到打緊資料揀緊日子啦，無撚聊到

唔好玩野唔該

睇嚟聽日9成有野開

比你覆左先

係啊知啦

俾人神速踢爆

Noted with thanks

有得換咩？唔係成批都係咁？

上邊差唔多50負皮

好撚勁cd rom

佢仲有個iron gg post又係比人踢爆

無追post 條友做乜鳩
見佢成日Facebook 出沒

放過單比佢

大炒

成功釣起一堆

巴打個名

比人踢爆咩？

Mon post統計器

收DS2100賣2400?

你地就黎痴線

12:15 safe
明天見

當然mon啦 個個都想炒埋一份 炒唔起咪唔去訂囉

早幾日先有人講完佢

係痴撚左線 1145到1215之間痴得最勁

個幾舊水 都咁浪費精力去執

😂
條友真係咩都收。。

賣唔賣得出

訂唔到又會叫春

推po高峰期已過
明天1145再續

係咪果個starlord icon?

黎個突擊

家陣熱潮好似冷卻緊

佢Block咗我喇

有次賣單比佢
佢手上攞住四五盒現貨係身。。
條友賺埋賺埋都唔少野。。

你玩左好多次啦 積少成多

係 出晒名
條友會唔會都係到

其實依D人有無正職
有咁多時間去mon post

係到都唔奇

候活打擊大炒助長細炒係咩玩法呢其實

有 全職炒狗
唔係邊有咁多時間mon post

一定係到啦

好 反正等7月動漫節

等我都mon 實佢d po先

真係唔知 可能番份part time
空閒時間炒hottoys

笑死 啲負皮直爆上去

60個

重等緊ant man and the wasp派貨

多謝猴活又幫香港人多份工做
用心良苦

而家開始回復正常姐，endgame個期乜都炒到好唔健康

Del 左post ?
搵唔番。。

跌番正常價就岩啦！

無呀！

起碼等到8月啦
Fat thor仲未出

覺得有排跌

iron gg 唔係囉, 我諗住2200去收已經好高, 點知冇2300都收唔到

有新野

仲有gg

im 可能未必跌好多

cosbaby定1/6？

我見d人係咁放女巫 3300開價都冇人排

endgame未上時400蚊張單都冇人要 而家鹹魚返生
嚟緊far from home又出現，你要收好上映前收到

想問iron gg派到幾號

1/6 55 ig 見到

而家三千六左右都有交易 btw仲有幾耐派

係
其實一路都唔係隻隻可以+500單
上年限時間BOOK定再動漫入場首日都係+500
平日普通都係加幾百 or 慘到平手離場

係電影上呢期痴哂線
慌死無得玩咁............

EG所有野都咁多貨我就真係唔信隻隻都炒得起.............

Star ace 出
唔係ht

隻luna ???
都唔係ht出

都唔係HT

呢排邊隻未截咪炒唔起

你指50？50始終貨多覺得可能跌到3千頭

wm6

咁貴我等FFH出新野先訂好過

我諗就算換都係換返奶茶比你

呢隻睇實物唔差既
不過個個都睇會唔會出重甲版果隻

400蚊單果期 現時點 我見到最低1600蚊現貨
擺左係度封塵

點解會覺得可以換返白色,正路就成批大貨都係咁
我係員工就準備定二隻奶茶色俾你地無限LOOP咁換

幾時先出jude law版鄧不利多

係囉，成批係咁都唔會變返白

竟然就咁得兩隻

都係訂 , 無現貨

7月拎貨啦

猴活BB 開始撚大陸狗 , 高手

上年動漫wm4+mk7 加700已經有交易，係呢排先咁勁

好想要Antman

突然醒起重有隻Rocket未開 係咪留返動物4寶

加500 1set會場

係黃6呀！

我覺得endgame個批figure單除咗85之外年尾都會一堆人平放
成後年先有大把新手棄單

平放之後再反彈 iw就係例子

咁呢個就要等派貨先知道

wm6睇實物其實唔差，排隊望住20樓隻display個背面越睇越吸引最後訂左，依隻死在前有wm4後有重甲

等收原價單

佢唔block我 我都諗住算

iw之後有eg eg完左之後應該會無咁熱

岩啊做得！

本身諗住搏年尾收cm同wm6，但見到隻ps4 gg都由-200變到+500 ，覺得搏唔過走左去訂大後期等全派算

wm6隻色我幾like不過冇錢冇位所以唔訂

Well done

點解又有化灰手

巴打你都幾易心動

隻細ROCKET好得意

正如ds2.0

1.0 炒到三千尾
2.0一開第一日又排到落地面

而家貨多到咩咁 , 一地都係
我睇唔出佢同未來既85有咩分別

可能ironman威力勁D掛

用hottoys嚟還原呢幕
快啲派啦

幾時先肯出女角，出左咁耐都唔出marvel堆女角

一隻價錢買兩隻土人

彈鬼彈馬冇重頭戲上啦

FFH係最後逃生門

世人啊 , 悔改吧

轉投Starwars偉大的懷抱

係！要入就快

仲有肥雷神

唔好丫
一多人玩又炒貴埋star wars
自私玩算

昨日買左 darthmaul 連車未得閒開
今晚慢慢J

好撚有型

真係愈睇愈睇正
有的心動
但我對Darth maul 無愛

im係外銷架

等我加強你既信念

屌你。。
宜家我等Luke return of the jedi 派貨
希望q3有得玩

短期我諗緊好無追 伯爵

不過sw有度好
幾時追都係咁平

係
不過年尾有機升番少少
有電影上

點都唔會marvel咁啦...........

聽日去訂SL順便訂CM 愈睇愈令

咁我買件千幾蚊嘅玩具 有返啲要求都好正常
依加有得換咪試下去換囉

你睇下49都冇人要 就知開女角幾咁失敗

岩呀 張保養單就係咁用啦 最緊要自己滿意

還點都等左成個月 唔差在等多一排

未到年尾都唔好諗跌啦

d價都係高過上年年尾好多

上埋FFH , 輕微昇多一下 , 然後就會落山

成2021先派，出年尾慢慢收單都未遲啦

WM出貨未

記唔記得咩樣

當然記得

呢度唔比影相架

大佬 你張相咩樣都無。。
後生仔黎

咁應該唔係啦佢應該中年嘅
冇乜頭髮

有冇 Chris pratt 咁正

算啦 基本都加1500

笑死

突然勁多全新starlord 2.0 dx...

尋日有3600全新

79 now

都係果句啦，d配件值唔值2000蚊

係咪ht post有史以黎最多負評嘅留言

岩岩先知道
搭上搭幫我買Hottoys果個人係色盲

咁佢咪分唔到wm同im

80

以為會破百tim

色盲姐，樣點會分唔到

有無link
我唔知做咩搵唔番個post

有望爆po前破百Thanks CD-ROM

可以點比你 依個post黎
定你完全封鎖左人

Hottoys 1/6 1/4 Figures 討論區 235 我地要撤回 唔係要暫緩

#327 回覆 - 分享自 LIHKG 討論區

講下笑姐
知佢無睇開

好彩我未出3.0就放左

有無巴$3500入到50 好想入手 定等佢跌 有無機會跌到3千頭iw差隻50就收手

想入 等緊佢跌

如果真係3000頭咁re-run單應該+300收到

買rerun單好似抵玩好多

暫時見都係37-3800 呢排追太多隻

我反而諗緊入唔入dlc
得一堆膠
會場限定又咁貴

+500 收唔到

見人rerun都+1000 +500可能要等多幾個月

Rerun1000 我買現貨好過了

現貨都係一千多d

20直入

現貨$3800都一堆人爭住要

追埋隻50 就想追返mark 3-6 深坑

456加埋都2皮咁制 點追

有可能rerun咩 加上依家搞網上訂 mon少一日都要食炒

50貨仲有排派 睇下有無機跌啦

rerun 50，雷神之前，你估到會rerun？

就係估唔到先大獲 日日mon住post 人都癲

都要有原因先rerun架
呢2隻食返套戲上個勢先re咋

只要係你無既 就會rerun

冇mark3
重整啦

gg rerun 47

除左價錢靚 真係邊忽靚

Mk3砍掉重練啦 個時有隻1700我都收唔落手 mk1-7係差1同3

一直都唔覺得靚

證明一大堆炒狗唔係玩就死hold貨係手

Mk2/3都有硬傷

真係幾靚

好耐之前睇RB D宣傳片，覺得HT會不定期突擊係RB上賣IM DIECAST現貨

今年真係出埋1既話, 就淨係差3

勇度 3800屌唔屌得過

#327過百了

最撚慘佢唔重出

我都想追番隻勇度啊

依家mk6幾多錢先叫合理
越睇越靚好想追翻隻

re左47先

開個盒比佢J完 收返落去都敢開人6000

都唔知搵左幾耐先見到63全新未開

開左盒就=2手
理得佢罰企定CHECK件

99%全新

依家係你敢開高價 都有人接貨呀嘛

d海綿仲要塞返落去
塞到鳩毛咁

mark5 d黑膠難攝返入去
睇得出有冇撚過既

oj
係咪starlord夢見佢

呢個岩

想問全新ds2.0 大約幾錢？

膠嚟
合金無可能千六入到

Btw已破百負評

邊個手多多破左正皮處

係我夢見喉核發窮惡乜都做得出

Rerun DX11唔該

希慎第一日個陣問個職員
好似話下年q1 rerun 50

Mon post dog 死全家

想買隻快銀，預3000蚊，唔知會唔會係facebook搵到？

我都想買返隻 筆直$4000 諗住上fb搵下 好想要

我有隻珍藏 但要3800 有冇性趣

海港城剩小量，快去睇睇仲有冇

3000太低，市價應該3500左右
最衰RB果幾隻QS比人清晒

應該唔得 琴日RB一上貨俾班炒家買哂啦 而家個價同女巫一樣

屌，琴日睇冇入到

係海港附近返工 一得閒就會去睇有咩新貨

快銀認真高質 兩兄妹一齊display

海港如有新現貨想要我可以幫行唔開嘅巴打買 係附近返工可以即刻去 留tg

快啲派eg hawkeye啦

快銀+aou 鷹眼

送張大支票

想買快銀但唔好意思搵人幫買

留wtsapp 我有多隻平放2500俾你

留tg 下次再有想要就幫你買 附近好方便 唔好比炒狗買晒

巴你好好心好人一定有好報

你識唔識用架

咁底平過啲炒狗價

舉手之勞

大家都係真玩家 平d又有咩所謂

連登有愛

巴打可唔可以留一隻比我 上次二手都要$2800

好想追隻cw sw

個爸打唔要先放俾你啦 我有隻自用
我assemble場景想要埋佢 無佢唔齊人重現唔到個畫面 爭緊d野

多左人放

快銀都炒得起

邊到有 我見好多都4500up

呢期個個驚開訂sw 你出post收應該有人會放

炒到好勁 尋日交收左隻3500 好肉痛

隻野做得唔錯

發生咩事 我都係1日無上黎之嗎 之前RB任買wo

[member eg上 炒起晒 rb本身大貨 搶到斷左[/member]

想收irongg 2500買唔落手

因為有人吹奏囉

47岩岩出果時咪又係冇人要

吹奏威力咁高

個頭雕又真係幾出色既好多師兄都忍唔到手 我都就忍唔住

但star wars 點吹奏都唔會高

不了 3千幾蚊 買隻原價千零蚊 又唔係合金

你未見過高個刻啫

全新嫁 唸住做下炒狗3700放返出去學人轉手賺200

fb見條友 放2手im 仲貴個人 啡盒未開

你買兩三隻先，far from home一上會再升之後放剩一隻咪得

今朝見到有人賣全新MK45開價4千幾
係到諗緊咩人會買

尋日先講完唔收Yondu住 岩岩已經交收完

2700？

人地前幾個post就係咁吹奏

免費玩hot toys 輕鬆

訂sl今日要排幾耐

排到17樓

排幾耐你都排嫁啦
你又冇得第日嚟過

岩岩訂完 直入 不過睇完個辦 硬係覺得個頭雕怪怪地

得個知字 預時間返唔返屋企食飯姐

有人要call消防了

放工時間實多人 半左鐘多啲

18

尋晚收工去訂25分鐘搞掂

一高就高一截

返去`食飯啦你

留飯唔得架咩

一拳打出 eng game既男人 個樣好憂鬱

岩岩3點直入counter

有冇巴打唔要eg ca可以放比小弟

有 差比你 收返兩千車馬費

送

又係時候

2.0 真係無得輸

買個飯盒去門口食

怕唔怕夾爛件褸

怕
所以訂左3.0

唸隻買一百廿蚊嘅飯盒起20樓門口賣40蚊一個 有冇得唸

根本都唔似

你地推post快到以為出咗新野
嚇死我

賣白飯咪得
望住d ht食
白飯都好食d

希望出貨改改佢
完全唔似

要改都留返gog3先改啦，猴活而家仲邊有咁好死

猴活好似有mon post架嘛
聽下民意啦

當初唔係被人炸爛fb佢都唔雕過個新嘅隊長頭喎

印象中上次原子大師張戲飛仲多，好似3-4百。

排返隊訂新figure呀唔該

開放後期walk in啊唔該

原子ching好似好出名唔好意思入咗坑冇耐 唔係太熟悉呢位ching

炒家2100
玩家2400

輕甲bat呢

POST左一疊復仇者4戲飛同人講唔係用黎炒

吹大左,岩岩考古完得96個

邊個POST 想睇番

因為快銀姐

142 #835

拎住首日單等得好苦

Menclub 話 SL 28號公開訂

3.0個頭雕好似唔撚夠訓咁

最好變長期做法,大家開心

好似講到得一日比人上sb訂

蟹蟹蟹 成地蟹 重話要攞黎換咩

徳政
開一個星期walkin都夠哂
Hottoys我決定繼續為你打工

但係以前walk in第三日基本上都輕鬆直入
而家咁玩法唔係佢突擊後一兩個鐘內無上到網發現加成功登記就要遲人半個月訂(如果真係有Walk in 補飛)

咁姐係以後應該都係咁玩法

徳政

猴活好野 我愛猴活
不過依條咩友黎?

分3條隊
其實係好事黎

佢整埋身分證實名登記就真係德政,即刻唔見左好多強國人先

唔洗日日mon post了

剩係得28號有得上sb訂？

真係唔知

話係最後機會講到好似得一日俾人訂咁，唔知係咪呢

28號首日單

大家睇埋28號真係有得walkin先繼續讚
唔好開1日咁少就得 1個星期乜都夠哂

猴活用心良苦
繼續幫你打工

而家上網咪實名 唔通28/6張單會炒得起未

公開一星期真係乜都夠

85 隊長 pepper咪過左幾星期都要排後樓梯

係就好呀，到時排又唔會太長龍（希望）

可能只係有D人無去訂開1日去補空額

開1日重要平日的話可能收工去到都截龍

應該唔會開一日掛
應該開到夠數先截

我都好想收返隻啊，等極都冇咩人放咁

得一日又要排到地下

係咪yondu 普通
個位ching琴日放dx3400

你唔比上網預定果數量已經夠數

咁都冇計 如果係
都好過冇

咪就係得Endgame呢轉係咁,而且85其實公開第3日已經唔駛點排,係去到大陸截訂先開始日日提早截龍, 連班阿婆都識一日排幾轉執幾百

而家Endgame上畫後兩個月d單都已經跌返去原價
pepper加100都無人衝, starlord而家唔夠3日網上登記已經趺到加200

當熱潮無左真係去訂既人唔駛一星期點都消化硒啦

係 本身比人全要左 個條友放左飛機 先重放 好彩

而家HT就係一日都唔想你排後樓梯

迪迪尼呢家學垃圾DC咁整DLC版本叫人睇多次套戲

琴日佢一開始標2400狗沖左 後味佢話標錯3400至真
諗左一諗已經比人要左

啱啱忍唔住後追咗快銀 上到手真心正

咁多位師兄。我岩岩係20樓攞左人生第一隻HOTTOYS MK50。

返到屋企開盒先見到一堆位甩黎色咁。

係唔係就咁攞返去20樓可以換過隻。

有無相睇下啊

你係咪好唔滿意 屌你
難得開WALK IN

係！職員會慢慢同你解釋！

求圖

留名睇戰損當sad

我1000同你收左去 冇眼屎乾淨盲

出緊去希望仲有貨

岩岩開左 好撚正隻Yondu 屌那星 終於齊住腳等派貨

無adi 跑鞋 不了

好正 諗住一間出去RB買一盒
唔該晏就個個CHING 報料

仆街 岩岩返左屋企 依加準備出去搶 希望重有

好好玩

咁都比你地搶到 唔知依家出rb賣哂未

清們，想問下darth maul dx16訂係800定500？

哥 八百塊

去緊 一間報料

想要豪華版

隻dm好正想追
之前通街原價冇人要
我忍

Keanu 入MCU
要買了

唔係仲傾緊咩

You are BREATHTAKING

唔該哂哂

無車版加多一百蚊都有
快啲入

附近返工見到都冇買

聽日無嫁啦

有無人知1/4 mark 42 43 計埋地台有幾高, 網站剩係寫隻嘢幾大. 無計地台. 但想預size做櫃

原價幾多

係海港附近返工可以即去 下次如有新貨有冇巴打互相報下料 可以幫買 留tg

1780 & 2580

啱啱收工 飛緊的落去 希望仲有

好多件玩

AGREE 到手真心正

頂爬左頭
大師息怒

好期待

重到你唔會想扭

一路扭一路做gym

我仲記得有格離台d 巴打過黎負評。
可能我記錯sor 原子大師

me2
哈活i love you

85你肯定幾星期都要後樓梯
第四日已經直入啦
49過完第一個星期都已經冇人排啦

都話左會啦 根本唔係限定，佢唔咁做比人屌死都似

佢會比炒家屌死

猴活：wfc

咁多人禁 禁完總有人唔去 唔去個數再開返出黎？

即係到時即場開箱抽走d配件

佢應該分左3轉單
Vip/黑卡
Online
Walk in

如果係咁就德政各取所需

Thanks

死炒狗！！平時唔撚見你出聲一見話有料就留ＴＧ！！！屌你老母啦！！！

依個世界咩人都有

如果遲啲乜7現貨換黃6會唔會好不智

會

On9先會咁做

我RB買CA46都雙膠紙
仲要開兩層都係原封

28號就知係咪真

哦，原來要keep住出聲先係真玩家

其實咁做都有效打擊炒狗

果個POST我有望 成村人插到佢老母都唔認得

幾時開肥雷同重甲鍋物先

肥Thor 幾時岀

你點整 都係有炒狗
依家佢咁樣安排 係分散人流唔想排到後樓梯咁解
最衰都係班報串狗

6寶 6寶

但係又想黃6同原色6一齊擺㩒到原價就唔洗煩

你準備定訓街

啡盒係咪冇可能重新封箱(一撕應該會爛？）有膠紙應該係全新？

online預約再公開walkin應該係最好

等28號就知

幾錢?

[/quote]啱啱海港城走，目測快銀仲有4盒[/quote]

頂 手殘打多咗/

其實你地係咪expect個變形有咩複雜機關

仲要同蝻蝗迫

仲有4盒

南亞與你同在

Agger

啱啱到，見到有個人櫃臺俾緊2盒錢
唔係限一人一盒咋咩？又益炒狗？

真定假 出緊黎 留返盒比我

今日上去訂SL, 但話我個QR code有問題，不過唔關我事，係佢地系統問題，開唔到單，要再通知我先可以去訂。有無師兄有相同情況？

[member]呢啲已經死咗既角色一定炒到仆街
應該好快又俾炒狗掃晒/member]

頂你地做乜唔加密
陣間比D 炒狗買晒點算

下一隻係咪到吹奏fury

炒狗無處不在防不勝防

咁係當今日單定唔知幾多號單
拎貨可以差幾個月

要買就快
英國呢邊賣二百幾鎊

師兄日日都屌

我深信一縮隻腳會成隻花曬

我都問個呢個問題，但佢話唔知。但講幾次話唔關我事。

佢地真係好撚臭

話説隻fury邊隻？a1？

雙眼版 cm個隻

見人話28號開始

Mk50係咪留膊頭有冇花？

唔使驚 因為唔會縮 係換件

膊頭有花既同我入黎

有乜問題？

有無委任證？有無冧把？

621仲有幾多人出？

背甲？

MMS473D23 Sir

你地速龍部隊 有冧把咩 有委任證咩

有冇巴絲打知道上海仲有冇iron gg

大家小心 個老千係c拍搵食
又係約人3-5 東涌

知唔知蒙面超人點解要蒙面啊 就係打完你都認我唔到啊

鄺仔

每次有都幾分鐘無曬

咁算啦仲諗住叫frd幫入

佢地係玩突擊

無歸post
點老千法？

出價出到好平然後叫人入數再郵寄

東涌邊緣人here

又係呢種。。點解仲有人會信。。。

會刻意約你返工時間 之後又呢樣果樣唔得閒 叫你入數郵寄

等我撚下佢先

agger

等回覆

有花生食

佢會覆3-5 東涌

lm跟進

玩具av有live
我德

真心一問 個胸甲係咪不嬲唔係貼到實一實？

大家想我點撚佢？

約交收啦

你試下要求佢面交，再放佢飛機

問佢攞戶口號碼

想知答東涌交收會講咩

佢應該唔會出現 佢目的係要你入數先

Good

背甲個位，sip左落去令成件側咗

屌 笑左

快銀呢d死貨都搶

咪咁快踢爆人

中sad? 係咪可以剩換依塊？

屌 好進取喎

叫佢2500面交！

唔答你係咪sad 因為我無mk50
換主體要成隻換

上網睇好似冇依粒

大媽重手掛

諗緊換唔換

灰色即係唔係甩油 由佢啦

sad換sad 自己考慮
利申 個人經驗

唔係好覺眼姐
如果換一定成隻換
可能仲sad

Ching換左個隻係變左咩位sad?

約左聽日

佢之後又會話唔得

約東涌再算

係咪可以睇下岩唔岩先換

笑死 其實點樣先可以拉到呢d仆街

Thanos?
本身手指甩油換左隻手指孭位
不過我粗暴小小就扭返正啪個下嚇到我賴屎

之前有ching 奶過野？
比左錢無寄貨？

冇，之前嗰啲呃咗年幾都仲係度

Facebook大把

Hoa都可以sad

即係冇實際證據charge到佢地

正常會係 佢會係黑房拎隻出黎俾你睇
你覺得sad過自己個隻可以要返自己個隻

其實有晒紀錄
點解拉唔到？
又有銀行戶口

點會用自己戶口

又湊女 有幾多個女要湊

TOYSAV 爆緊HT屎

湊左成年都唔識大

玩到話去佢屋企樓下都唔肯面交呀

個sad位明顯但又唔係好超礙眼 ，唔知換唔換好

好似50啲QC都麻麻 見好多ching都中sad

痴線， iron gg 2400 一出俾人秒
單都要1400 點夠你玩

唉，都係上去睇下其實sad貨唔會更好

趕工貨係咁上下，4,5,6慢慢整幾高質素

其它^

隻隻IRON MAN D QC都係咁上下

市價單係放幾多錢

真係只能怪遲落坑
上a4前可取400都要等下先放得出

巴打們覺得嚴重嗎？

我尋日都拎左去換換左隻無sad

睇你自己過唔過到心理關口
就算我都答你無問題 你都會覺得形住形住

Toystv爆力架俠

咁又係 去廿樓睇下先，如果係背面我都算 ，係正中間

ching咁好彩
會唔會有暗sad你睇唔到

做驗屍官 搵多一兩個sad出黎
等自己有去換既決心

睇到當睇唔到
之前甩漆好嚴重先換
不過 近排買Di ironman 大肶ball joint 入面粒軟膠好似唔多實
有小小鬆 想用AA膠整實佢

係咪上左50

有啲sad唔礙眼真係算
ching小心用AA膠大重手會白化

放心 上埋ffh應該可以炒貴一，兩百
年頭原價都無人要

冇吖，今日訂sl問派到21號咋，今日又有人話上左3箱，講流料

上左可能第日派呢

6月2號希望兩星期內有

可能都係上尋日既quota

今日先去換完黎 第一隻心口甩油都夠膽拎出黎 第二隻淨係腳後面關節甩油 至少好過我原本個隻先

隻teenage groot 手臂位粒joint 唔鬆，但拆出嚟擰佢，會見到有啲膠碎捽咗出嚟，正唔正常？

係入面應該唔大影響
我隻MARK 5都痴實左

本身我隻胸甲都有甩油

我個隻都係 起入面白左都唔會睇到 暫時冇問題
Mk5好似ball joint鬆呢個問題好常見

我都50都係同一問題
應該係入面粒透明軟膠唔夠實
自己整到就小問題
滴兩滴AA膠 攪掂

聽日又要山長水遠拎隻野出去換 仲要唔知換唔換到冇咁sad

有無巴打有會場 配件包保養單放

你中左乜SAD

戰損面入邊無磁石

痴撚線

新POST

咁咪認得你

肯做野實拉到
不過咪咁天真以為警察會做野,警察會用盡一切方法同你講做唔到野
叫你唔好煩佢

所以點解我地香港人依家要企出黎
就算你玩玩具,一樣關事
唔好覺得我玩玩具JA,政治政府既野唔關我事

巴打買遲左啦，早兩個月原價你都未必想要

帶多個fd 帶多幾套件衫黑超口罩